[絲打入] iu呢種boot叫咩名堂?

睇錯Iu呢種boobs

摟屌BOOT

boot蘭街

竟然冇人知, 第一次覺得boot係靚

好想聞佢著過嘅boot

我都係

好想分開佢對腳，大M開，瀨佢個閪

竟然請左孝利尚順 想睇

差唔多encore

完埋, 不過都唱左4個鐘

knee boots

摟屌呠

Stuart Weitzman

guana

呢隻

iu呢種boobs係咩名堂

果然淫底...

今日最後果套竟然唔係便服????
趕交場???

IUBB

臭boot, 一定臭到仆街

著得唔係幾好睇

G

顯大脾粗

好想舔乾淨對boots嘅入面

咁矮就唔好學人著長boot啦

係腳短

stuart weitzman

焗臭腳

又唔跟原定路線周圍走, 個新保鑣幫佢開路佢就走去第2度

0:14 有fans大叫到佢要掩耳

除左件加大碼老西應該會好d

好想比佢用boot踐踏我條j

笑死 cute到

笑死 ho qq

白滑大脾

襪靴

都係iu著好睇d

有半女僕裝

雞boot

臭腳boot

IU帶狗帶 正淫閪 一定要同佢玩窒息性愛

同我諗既一樣

腳短唔適合著長boot

差住佢條頸黎屌 屌到佢失禁

老婆點解可以咁完美

屌好q啊知恩

保鑣

應該屌左出聲

iu搞喊人地

果d文字咩意思

唔知, 我亂up咋

「每日都笑嘅開心果喊嘅話，我都會好傷心㗎」

可能係感動到喊呢, 一黎辛苦左咁耐, 終於完晒, 二黎一個難忘既合作要完結

Knee-high/thigh-high boots

以前做fans club翻譯
不過都幾年前啦

自學??

咁低胸咁

企街boot

可唔可以畀d創意

支酒

岩岩遮住knee，最完美既長度

我叫呢枝IU酒 去親食韓國嘢都叫啲friend飲

係啊 但啲idol嚟嚟去去都打嗰啲食咗飯未啊 小心感冒 我好掛住你地啊
唔算太難 之後睇得多就識

有冇腳趾

呢個知恩真係好可愛

佢頭上果舊咩黎

今次咁少圖？

真露今年已經冇再搵佢做代言人

大脾boots

條女對腳真係好撚正

攞苦黎辛鞋，一直覺得對鞋係硬然後包住個關節會行唔到路

搞笑頭飾, 可能係fans丟畀佢

駁吾刀

孝利短髮好正